班阿狗開晒都燈唔到我地紅軍🤣🤣🤣🤣

笑4😂

🤦🏻‍♂️

樓主出手了

樓豬燈狗

睇下邊個笑到最後

😂😂

YNWA

樓主

完左場喇咩

米挽

0-3

球證ho ball

辛苦哂阿狗睇我利記贏波